\section{Hardwaretests}
\begin{frame}[fragile]{\insertsection - Formål og udvælgelse}{Hvorfor teste?}
 \begin{itemize}
     \item Opfører hardwaren som forventet?
     \item Er der nogle specielle hensyn, der skal tages?
     \item Skal der benyttes noget andet hardware end det udvalgte?
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{\insertsection - Formål og udvælgelse}{Hvad er der at teste?}
  \begin{itemize}
      \item NXT motorer til laser unit
      \begin{itemize}
          \item Acceleration
          \item Topfart
          \item Bremsehastighed
      \end{itemize}
      \item Kamera til camera units
      \begin{itemize}
          \item Lysfølsomhed
          \item Støj/urenheder
          \item Field of View
          \item Frame rate
      \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{\insertsection - Formål og udvælgelse}{Udvælgelseskriterier}
 \begin{itemize}
  \item Hardwarens rolle i det samlede system
  \item Hvad er forventningen i henhold til konsistent i data?
  \item Hvad siger specifikationen til det anskaffet hardware?
  \item Hvilke konsekvenser er der, hvis testen ikke udføres?
 \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{\insertsection - Formål og udvælgelse}{De udvalgte tests}
 \begin{itemize}
  \item Motortests
  \begin{itemize}
      \item Acceleration
      \item Topfart
      \item Bremsehastighed
      \item Samt vurdere disse konsistens
  \end{itemize}
  \item Kameratests
  \begin{itemize}
      \item Field of View(FoV) - Udført efter den 21. december
      \item Blev fundet nødvendig ved sammensætning af system
      \item Var blevet vurderet som unødvendig, da FoV var specificeret
  \end{itemize}
 \end{itemize}
\end{frame}